[LOL] S10比賽討論區 (574)

咁都中

G2呢隊閪野成日呃機打

隻pyke kp全場最低

perkz比晒機會

兩邊都好唔撚想贏

大快活收皮啦好嗎
我想訓呀

bwipo練英啊? 炸彈鳩扔 自己滿血開大

好撚癲，Bwpio 同Hylishit 毒瘤到cls
唔識玩極靈又要揀，場場輸50cs起
個Hylshit就玩FW 蛇蛇既support分推大法，仲要招大基本上無中過同成日inting
FNC真係繼續一世做G2私家雞啦，Final永遠係呢pair 但永遠結果都一樣

1/3/1 到9/3/5

delay成場咁場我以為10分鐘

hylishit正常表現

今年EU真係無隊打得
RGE究竟係點輸3:0比垃圾大快活

係咪知陣間輸硬索性唔睇

咁嘅上中輔係咁

G2快啲叫Selfmade過擋接Jankos班

其實唔關pyke事既
佢最後去下路應該都係團隊決定,都叫拖住隻ornn,其實OK
只係上路唔熟zilean,玩得差
後期人馬難發揮

上路搵番蘇牙屎算啦
隻SUP就廢足咁多年
場場去做鳩野去送死
間中一次make到play又永續

Bwipo 俾人捉少啲啲已經贏咗十世
Double bomb永遠唔中都算
下下大技用喺自己度

G2 跟本冇對手

佢都拖唔到隻ornn

食屎狗出年點好
想像唔到佢再part Hylishit

中期雙ad 咁肥 5v5 100% 都可以打到咁

招大打比賽唔同打街場,唔係咁易中
你見caps偷咗幾次佢大都係一樣係miss

邊個食屎狗
Rekkles?

Ornn 有龍魂
同埋兩招召喚師技能都cd好
點拖

真係唔撚識講hylishit 同bwipo
呢兩隻垃圾
上下限太大
前期hylishit good roam 幫nemisis拎到優勢
但係後期ult miss, not joining teamfight
bwipo 今場已經淨係比個好簡單嘅任務佢
cast your fking ult for selfmade
而佢每次都無啦啦比人抓 self ult 之後再死
fnatic fans 表示應該唔好入world champ
咁樣佢地先會正視問題 find better top and support

而家得閒睇EU就係想睇下Hylishit點撚樣Throw game

Pyke真係極度high risk high reward
Hylishit混下分等人carry咪算

Fnc個教練先慘 個ban pick咁靚 輸係top sup 倆條廢柴手上

sylas有人馬大爽撚到

上場好明顯係bwipo完全唔識用極靈先最大問題

講真呢場成隊都好大問題喎
有巴龍控線控到隻狗咁
又係咁比人pick
點會淨係上sup問題
雖然我覺得lv 2比人塔底殺真係好撚troll

佢招大係用黎比caps收錢

唔會 下年照相同人 照入world eu得g2勁 入world易過食生菜

G2讓條下路都未出聲

成日行到好前開大比自已

俾Hylishit pick Pyke 唔算
除此之外其實靚

但當個PB G2真係比你撚狗咁撚完全唔知點應付既時候
自己throw game throw成咁真係好撚痴線

兩隊都係度呃機打

lol一日唔轉返法師下meta perkz一日都唔會係top ad

同Bwipo一樣
招大用嚟俾Caps偷

Caps 因為啲垃圾唔會正視問題先去g2

LS stream話hyli唔識玩enchanter

唉屌
rekkles 同selfmade 真係elohell

Hyli係比呢D架啦
前期都帶到比nemesis呀
Sylas前中期完全冇撚用喎

Mikyx好正常

其實佢今場玩得算係咁
前期周圍roam俾到好多壓力,都成功gank到
中間拉ashe個下都關鍵
但係pyke後期團戰本身就難發揮
lulu變動物,放下盾大下carry,操作上易好多

真心咩

佢都冇咩係識玩

佢地上下限太大係 上限根本唔高得去邊 但下限無限低

條女乜水嚟

冇人屌memesis? 咁樣比人捉都好on9

佢淨係識瘋狂開戰
完全唔睇timer咁開
成個alicopter咁

唔洗 不過要等返xayah kaisa入返meta

成隊都tilt 晒啦已經
明明完得場嘅野
搞到輸返轉頭

下隻戇鳩英可以佢揀到世一下路

bwipo上限最盡咪蘇牙屎全盛個期 重要係未點滿著草技能
hylishit就哂鳩氣
但依家eu又無乜邊個比佢地好既比大快活買

10.20 冇buff

不過都冇得怪bwipo
佢咩料佢自己都知啦,仲要佢玩zilean(應該唔係自己要求掛)
就算去到lck lpl level,都冇幾多個中路玩得好zilean啦
要佢pick真係玩鳩佢

FNC Alphari
FNC fans叫春叫咗好耐

女ayalasist

童顏到

Bwipo原來得21歲

呢隻pick 已經唔洗佢嬴線
唔洗佢開戰
輸出都唔太洗佢打啦喎
唯一主要功能 放ult 俾人馬
senna 可以再幫佢回血

但係佢走位垃圾 成人比人抓

佢呢種樣過多20年都係一樣 好似劉青雲咁, "come"老

仲靚過個主持

都唔洗佢stun人
走位好少少 加速 用大 就夠

Fnc 解散再黎過啦 啲人都唔夾

留食屎狗selfmade重組算啦

你話個Emo頭定係 Sjokz 先

Sjokz最正

exact7ly
仲想點 下季如果仲見到fnatic bwipo 我真係

黑啲嗰個

難啲
其實唔打G2 隊野好正常
一打G2梗係會中風

個女analyst讀藥劑
唔知點樣入呢行

cait open

放cait

hylissang 幾時唔中風

Bwipo back to tank duty

我信食屎狗cait

講緊邊個咩名

今場非燈支持食屎狗

唔配埋拉克絲

佢玩ORNN 又係俾人GANK到ON99咁

g2個analyst

食屎狗女警好難死 又識保kda

G2 Analyst AngelArcher

Selfmade 唔想同痴線佬坐

selfmade 同rekkles 個樣tilt 到
唔想玩啦佢地個樣已經

紅方唔BAN TF
FNC唔拎TF又唔女警+Lux
有冇手足分析下點解

好似由唔係現場玩開始已經係咁

冇往死裡打算係咁架啦

Cait Bard 都勁嘅
Hylishit唔好要求咁多

又更衣室 死裡打

自己玩掛

FNC今場冇得賴唔熟隻英

大快活個bp靚到

hylishit bard希望好過bio嗰隻

大快活個陣好手長

相信自己main英
呢3隻真係必拎

caps syndra
見到已經覺得gg

準備3-0

Syndra 而家nerf到咁
但啲pro players玩 仲係好op咁
自己玩 就好低傷

讀bath走去做電莖師

左手做到既野
Caps 一樣得

大快活咁既Bp都輸就解散啦

fnc又比人gg 3:0

好期待睇hylishit玩bard可以點troll

bwipo 只有兩個任務
開大
上15lv upgrade rekkles selfmade 件裝

出汰除品有用咩?

睇陣係FNC圓滿D應該要贏啦
但CAPS可以solo carry，hyli同bwipo都可以solo lose場game

農完 拉經濟 賺幾百

食屎狗都roam 睇黎好想贏

Mikyx

屌你nemesis咁都唔退 前期仲想換syndra

中路穿了

中路爆炸
3-0了

Nemeshit

nemesis比人打到弱智

大快活、SKT同RNG都係G2私家雞

完了吧
上場壓住CAPS 都嬴唔到
CAPS前期肥玩條L

格食格
G2 都係LPL私家雞

lec跟本除咗perkz冇中路係壓得住caps

g2應該會throw一場團戰,之後再絕對反擊,徹底擊殘fnc班垃圾嘅心理

今場corki應該唔可以20分鐘內trinity+魔劍

中路8分鐘輸800經濟

caps喺fnc最後果年都打到perkz變弱智

最少有機會壓到

perkz

食屎狗又要喊了

fnc seed2抽中tes,又可以睇到rekkles喊

Perkz

Fnc啲控龍 視野差撚到閪咁 又係靠撞先贏到一場都似

G2開始鳩

Hylishit又俾假希望

make到3個play, 仲有得打

唔好俾假希望啦屌

咩視野佈置

明明勁早拎龍 20零分鐘飛機岩岩好開始carry
第二條龍咁樣送出去真係好撚垃圾

bwipo個下閃幾又有睇頭可惜3個圍死

bwipo仲有得係啲爭冠隊到打真係世界奇蹟

TES
DWG+JDG
小組賽返歸先有得喊架嘛

交唔交都死鳩硬

mikyx

血鬼free farm
中後期收皮

Caps
賣鳩隊友

Caps唔擋

jd都係seed2不過seed3都有sn

嘩 bwipo咪撚玩野好冇

hyli個大放得好傻鳩

嗰個位 ashe都唔會有用啦 大又冇 由佢死算

咩tp嚟屌你老母

血鬼無敵了

乜撚野TP 乜撚野positioning黎架 wtf

Fnc果種廢4個係龍區都唔敢5050

佢控住堆人我仲以為係fnc食緊條龍

rekkles同班傻鳩隊友打機真心攰

又爆lu
果然係假希望

3:00唔使睇了
早抖

bwipo真係好柒，有冇一次大賽係正常少少

GG3:0啦
屌G2成日撚鳩大快活

其實應該食龍 賣佢 用巴德e走 勁撚on9佢地打得

望一望得返jankos喺入面

有血鬼驚俾人秒

G2真係多私家雞

fnc一打g2就廢到無輪

G2下路真係開完戰就可以去死

其實bwipo個tp冇咩問題
係成隊好似冇溝通咁
幾隻CARRY仲係度打龍唔打人

fnc唔出魔防等收皮

rekkles204望到班傻鳩kda應該想喊

Caps bj神 真係同其他同賽區既人唔同級數 nemesis場場都比人打到面腫

想睇G2 T1同組
如果T1去到嘅話

又FC
Hyli

食屎狗做乜㩒咗淨化

心諗D頭落哂隻中路到有鳩用咩

冇啦 bwipo出咗日炎

nemesis上年輸完比g2仲夠膽話自己>caps

CAPS個樣好戇居居咁..
次次見到佢笑都好搞笑..

t1俾人屠硬啦

wunder soloq mode

唔係G2上次送左個bo5，根本FNC都未必入到決賽

G2輕鬆到

食屎狗elo hell

岩先場飛機拎晒頭 全隊最肥 人地caps撚到後排爆炸 佢就失誤throw game

不過佢地d表情完全唔覺佢地肉緊, 可能因為已經直入wc小組實

jankos隻sett勁到
wunder個champ pool咁多英

上年SKT都收皮
今年點鬥

hyli + theshy
一場可以死幾多次
真係睇到越來越可憐食屎狗

FNC 3-0 RGE
FNC柒 但RGE MAD都唔係嗰個level

咁又入硬

FNC本身第一輪已經3比0左Rouge

預咗3-0

對面都冇人控到隻血鬼 pick bard完全保唔到cait

唔係hylishit就bwipo 一係兩個一齊派膠
大佬呢隊野想點

食屎狗玩得唔算差啲隊友咁撚樣可以點

得lpl個決賽叫對得住觀眾

lm睇金身笠自己隊

FNC見上次G2比自己收皮 同埋多G2打RGE要打5場可能覺得自己已經穩

唔止一年係咁啦
佢自從MSI保kda嗰時
其實一直打得好好

不嬲都已經話eu得兩隊
而g2又勁fnc一班

但g2今年個態咁

今次eu唔太睇好入到4強

場場都上課caps

caps一走咗就覺得佢打得好好

今年4強可能4隊LPL

Rogue上次根本係送，BP完全冇準備
咪撚成日捉住一次輸贏去睇，你睇佢點贏至得

咁應該唔得
LGD未必夠DRX2打

SN睇落都唔似夠DWG打

食屎狗呢下爆撚左seed

完場

Hylishit 個flash

食屎狗呢3場都真係算係訓晒身

hyli flash

食屎狗

byebye fnc

食屎狗慘到

kda重係8

因為本身隊野打得最好嗰個走左

cls 到底d 隊友點忍到唔踢hylishit

食屎狗打爆隻血鬼都無用

食屎狗依下比HYLISHIT陰死
幫佢頂一野隨時一打三

所以咪話佢上場打得算好

你要話對面完全冇準備咁冇野好講

GG3-0

Bwipo學緊theshy

屌hyli, 無話可說

招w長期唔開黎擋ashe招r

食屎場今場完全係soloq ad 冇人保對面個個都秒到佢

輕鬆送

hylishit

吸血鬼呢個pick好靚
Fnc完全無cc技對應到

Hyliahit

Vlad痴撚線

又秒

Hylishit逆刷KDA?

笑到仆街

hylishit不忘整番下招牌送頭

7Death係咪未過到theshy

有排啦

呢野desperation play就算啦,
平時果d

rekkles個樣心諗屌你g2又比false hope

啲送頭肉酸到
final都咁既水準……

有冇睇錯隻羊玩SUP裝
同ZOOM原來2隻黎

Selfmade都忍唔住笑

hylishit龍fight閃走笑撚死

theshy好似係10death

一隻265
一隻0710
FNC點撚樣啊2隻垃圾

pick 隻bard托柒 hylissang又唔識玩 攞隻lux咪算

冇火龍魂嘅話其實都有得打
可惜

冇啦都放棄咗
出黎花色送頭搞下笑娛樂觀眾

我估搵tore件送頭怪打都無hylishit送得咁過份

洗乜刷 佢一路係LEC KDA最低果個 已經拋離哂

又throw

依下靚嘅
但又係假希望

佢冇隻識玩

lcklecpcs都30,希望等陣唔會

今年個賽制咁樣, 我估一陣lcs都係3場完

G2又比FALSE HOPE

好撚狗

TSM 3-0

其實食屎狗要帶住件垃圾sup打到咁都好撚勁

上咗熱門onj

仲要咁輸
慘到

LCS真係搞笑嘅

成個廢老聯盟

明明CAIT+MOG/LUX 點都屌爆條下
又唔PICK

撚狗

summer 2020 kda 有1.7

Perkz個樣一啲都唔興奮

EU決賽得淡笑

G2又成功呃機打左成個PO
然後撚Fnatic狗

fly同tsm會接近d掛

最老嗰隊琴晚輸咗

Bwipo 幾時收皮 明明好撚廢

selfmade仲笑緊

恭喜大快活又一次做G2私家雞

上中野打曬,佢掛機都贏

訓了，橫掂等陣TSM應該都係俾人30

食屎狗好慘
比佢嬴返次啦

g2 bot lane真係發揮得好一般

CAIT+LUX 真係輕鬆屌穿
推塔拎塔皮錢拎到爽

成個戰術黎

自殺送頭比FNC去打遠古

再比CAPS偷

換撚左個NEMSIS同HYLI

Win 1 series to give fans false hope

搞咁多賽前show 最後都係3-0 真係尷尬

拿拿林收工3-0 啦

雖然平時見到食屎狗咁妹咁龜睇到人好燥
但有隻咁既SUP都替佢慘

呢兩場final對佢地4隊意義唔大

始終都係G2›FNC

中路都算正常既
不過成日見佢玩CORKI
仲識玩咩英?

一陣果場可能仲難睇

WHERE IS BWIPO

始終有獎金既 同埋我都唔信FNC唔想贏返次G2

tf

結論：G2呃機打證明自己＞Eu其他三隊

fnc次次都咁樣輸 其實打黎有乜嘢意義
如果馬會開lec就好了

換撚晒佢啦

佢而家唔算妹同龜啦
adc係咁玩
唔係Teddy咁就得

fnc點都要換hylissang解放食屎狗先啦

Corki mid game開始勁丫麻 通常soul point+corki=end game

G2 =1.15 win

真

EU無復活賽咪好

第一次見羊玩SUP裝
CLS

唔會
bj見到poe會斷手斷腳

baby faker已經>>>faker

其實有HYLISHIT 呢啲SUP
REKKLES 都可以玩到咁
換隻好啲嘅SUP俾佢
已經隨時CARRY得起上路隻垃圾

成個LEC都係G2私家雞
G2之前鳩打就係話比所有隊聽打多幾場又點
佢地根本唔care打多幾場佈露幾多戰術
只要佢地認真無論打幾多次都嬴

呢個真
3個Series穿哂另外三粒EU seeds

人腳差太遠
上中野

之前場bo5 fnc執返黎既

是但搵個識玩保排都得啦
反正戰術都係等食屎狗出山
點知hylishit次次都要用開戰
又次次都鳩開同送頭

唔會掛
應該有5場

之前場bo5 selfmade godmode

CAPS疊書25層
GGEZ

俾返yellowstar佢

其實以前明明係勝組會有兩次機會

家下咁樣敗組打返上黎一野就拎返第一好弱智

其實咁多年了 大快活啲fans係乜嘢心態？

G2 啲人始終高一班 冇計

真 但今次game1酒桶太多失誤
Game2又唔敢5050

冇復活賽G2咪第一場BO就認真打爆你

退休啦

柒唔夠？

今季睇黎都係無望worlds

之前個Series Bwipo同Hyli明明表現有好有壞
今個Series

笑得好假

craps

拆g2骨幹咪得

craps真心笑

雖然好鐘意bwipo 但講真佢真係廢撚到仆街 第二場完全係佢一手整撚輸
玩zilean沖撚到去團戰中間滿血開大比自己 講真佢個場企遠啲是鳩旦開個大比carry都贏撚咗
hyli成個solo rank弱智仔咁見人就拉 佢某啲關鍵位係打得好撚好 但如果唔係佢成日發膠洗撚打得咁辛苦咩

就算上次贏3比2 佢好撚多位都throw到仆街
成場除咗selfmade rekkles成班都訓著咁 好撚失望

上年FNC都受惠過架 不過最後都係輸

轉台睇tsm又奪冠 唉

Rito buff返起xayah同kaisa
G2就起飛

成班個樣一D都唔興奮

Tsm一出極靈又執一場 睇下ban唔ban

s8嗰年caps做大佬 佢直頭係完美二佬 唔洗理佢佢會自己搞掂自己farm到出山打傷害 caps一走nemesis唔掂要佢做大佬咩起成隊咪唔得 其實佢一路都玩得唔算差係做唔到大佬野

perkz作為adc真係未到最top
舊年仲有kai’sa xayah幫手隱藏下
佢種打法仲好似玩緊無位移法師咁

G2下路出去好易俾人屌打

我已經唔係睇得多LEC 都算印象流
但我有睇既hylishit 9成時間都係鳩開送頭

巴打你竟然對bwipo hylishit 同埋大快活有希望

唔玩雙敗制G2咪認真少少直接收你皮囉

C9: No sneaky no worlds
FNC: No caps no lec champion

今年應該都係lpl了

今場bard其實算係咁
前期中路大爆炸 但下路都救返啲

現實係ADC而家係冇可能CARRY

問過dwg 未

打得成先算

T1？！

Ashe Senna Jhin 真係難啲
Caitlyn 正常都ban

真係未知究竟同TES JDG爭幾遠
Msc個隊比人屌打

但去到夏季又進化左

版本越黎越壓縮adc出山救世界都係主因
今年成績好既隊 全部都係上中野為主

S7果年比佢證明自己
最後表演老鼠向前閃 varus出ga呢啲野囉

tsm今季兩鋪輸哂比fly

LS話 fnatic成隊都唔同風格, 就算夾硬認同一個play但都唔會玩得好
hylissang就算吧

有冇人已經冇打機了 但係仲會黎睇比賽

其實上野今季都回塘
打下lec仲可以
對住tes jdg dwg連五五波都未必做到

明知會輸 但又有一絲希望
垃圾隊

講真perkz玩ad真係唔撚掂 次次逆轉（rogue都係）都係靠捉perkz 有時hyli捉perkz又真係捉得好撚靚
唉 講真咁嘅水平都係比lpl禁撚住打

Rekkles chances looking gloomy, cant win a title without caps or huni

有

食屎狗係咁

永遠都做唔到
carry個個

不如問下仲有幾多個keep住玩

Win 1 game to give fans false hope

S2 已經無打 但比賽睇足咁多年

佢臨尾都開條隧道去比syndra同血鬼秒
佢好似街場見人就打啲人咁

game2咁樣throw

S4開始玩
玩到家陣

唔會make play囉 但係穩到仆街

每年開sem就係世界賽開始嘅時候

GG 同 琴晚 睇到頭痛

唔係講緊FNC

真心唔知呢下送頭，d隊友内心咩反應
我嗰下真係o左嘴

LS同佢地成隊咁frd都算屌得輕力唔知佢敢唔敢講bwipo同nemesis就係毒瘤

老實講今年g2睇落真係唔廢
佢地個種遊撃戰打法仲係到
我覺得如果bo5佢地撞到tes真係有機會嬴到
tes得2個位勁
一係就karsa爆seed gank爆哂g2
一係就等團戰jkl carry
始終tes唔同以前ig同fpx
ig就上中對線屌打你 團戰仲有jkl兜底
fpx就中野輔遊走遊撃戰仲勁過你
我覺得今年如果g2打tes真係好有機會
尤其仲有karsa大賽好大機會軟手

s1已經玩緊美服 中學雞睇dreamhack睇到好撚興奮

有下人馬去中送頭
心諗

tes中路都好勁喎
你估caps仲可以好似依3場咁場場出疊書咩

sorry
TSM 好難估
個個睇低佢個陣
先反cup GG 再連贏c9 TL

又燈G2
唔想LPL又拎

TES最勁就係左手

Bjersen 朋友隊vs poe朋友隊

你係咪數漏左手
最carry個個唔講係咩事

有大清就支持

TES得兩個位勁都講得出 使唔使咁燈

G2 都勁既 但都睇到時狀態

karsa唔係最撚troll個個咩啲大陸閪成日狙擊佢

琴晚個個睇好垃圾隊贏
咪差啲俾TL 3-1

得doublelift= NA champ

fnc永遠唔會永人失望

karsa lpl final表現好過kanavi喎

希望G2屌打LPL

每年都比人3:0， 懷疑啲fans早已經失去希望

就係因為caps頂到左手
同埋左手經驗唔夠
tes除左團戰之外分分鐘好似上年咁比g2撚

Karsa係世界賽開始手軟
有親佢個隊都入world
點會冇料到阿

我覺得369/karsa vs wunder/jankos係55波

佢係台灣人 有咩事自然就會狙擊佢先
中國人就係咁撚排外

caps唔走都有機嘅

我唔係話2個人勁
應該係話通常嬴既方式得2種

我覺得
未回塘既jankos就係

呢3場jankos好勁喎

出到去 其實會擔心Jankos多過Perkz
Perkz算係clutch player
同埋而家meta 都係打top side

so far Karsa真係世一JG
春夏決賽其實都見到係贏Kanavi

依加5路睇落最勁有3路都係LPL
Zoom
Karsa
左手

G2 靠Jankos 帶節奏 一比人打穿 g2就廢

佢唔好再pick Lee Sin 就得

但慘在jankos野核唔勁

369同預言家就troll
爆起上黎karsa再爆都無佢兩個爆得咁誇

Perkz對JKL

樓上評TES但唔講左手
仲要話佢係廢

認真聯賽=4個位
歡樂聯賽=3個位

得罪講句佢冇呢度d人吹到咁誇張地勁

我覺得caps仲勁

題外話，POE條女又幾正

caps 就算數啦
連穩定性都欠馮

其實 真心吹奏 定 燈 都分唔到

12/4/4
9/3/5
8/2/10

仲想點

Tsm!Tsm!Tsm!

唔知expect啲咩
邊個會估到TSM連穿GG C9 TL 入決賽

率先放Cait

以為又senna

第一場就Zilean
肯定爆

Zilean

bj 直接zilean

rakan?

點頂Cait Lux

唔穿已經當贏

TSM為左保住MID 放棄左條下路咁BAN!?

TSM 唔係TSB, 梗係mid

下路做得幾好

節奏好慢

性多人

好耐冇睇lcs 原來wildturtle仲在生

doublelift difference

Na悶到
訓著

Ashe Karma對線頂到
但之後

睇完EU再睇依邊真係

點解唔係captain flower casting
明明係快嘴caster 最top嗰個

flyquest 4隻脆 3隻食資源
靠camille push side lane拉扯
同ashe支冰箭強行開戰啦
正面團無得打

真係 caps 仲勁

SPICA SMITE完隻龍就冇打TEAMFIGHT

極靈除咗bj同faker有無第三個人撚得掂

wow咗

TSM TSM TSM

TSM TSM TSM!!!!!!!

屌你假希望

勁撚到 成隊唔同曬

得大清得lcs

打lower bracket打到成隊開咗竅

SPICA同BIOFROST終於冇送頭

讓二追三左GG之後
成隊TSM唔同哂

CLS 17LV

痴撚線Zilean

幻覺嚟嘅姐

要ban極靈了

再加17層殺人書

fake hope

LCS好似真係唔識點收尾咁

差啲死

solo 今場打得好差啊

冇大龍點完

一訓醒睇比賽就見到極靈

打完團 30秒都唔知有無
極靈招大又CD好

好鐘意睇呢啲終極pocket pick 一出就屈撚哂機但冇其他人會玩嘅英 另外諗到嘅得huhi隻龍獸

下場就無得睇

25層殺人書

仲有星朵拉

Zilean痴撚線

啲企位鳩到

之後應該permanent Ban Zilean

SPICA頭髮少左
個人都勁左

明明之前都有咁多場 到final都係唔聽教 唔肯ban

抵輸

Bj隻極零煩到顛
之後應該ban硬

Lcs啲Macro 觀念太撚差 一隻極0己經無解 仲要好有信心解決到定冇諗住解決？點解睇住bjerg屠到仆街仲可以放出黎

8/0/10

Ban zilean了

應該估唔到下路壓唔爆大清

下場ban啦
其實BJ唔係成日pick Zilean
通常緊要關頭先pick嚟救世

Win game 1 to give fans false hope

年年同都咁撚樣 s3定s4 劫無解 場場放 之後啲咩達瑞斯烏爾加特patch你地應該都記得幾撚萌塞班打比賽既人

ZILEAN可以嬴VIKTOR CS真係好癲

fly下路用 cait lux
但一啲統治力都無
搞咩

Viktor呢隻英nerf到不復當年勇
曾經既Viktor神Kuro 一Q一件

野龜起手多蘭盾

Ashe Karma 對線都唔差啦
幾驚又pick 隻布老母
成場俾人點死

Bio玩呢啲英就啱架喇
對線幫大清壓線
團戰放下盾
咪撚比佢玩啲要make play既英

佢隻rakan好勁

你確定？

Ban tf 極0 首選路西恩好似己經贏到tsm

Bwipo

biodaddy + spica 唔中風
Tsm 有望3:0

pocket pick嚟
好多反cup play都係咁打出嚟

Biogod不嬲rakan one trick黎

計漏左呢隻
唔驚一去冇回頭 可以飛返大清身邊

大家都想挑戰一下，贏到就可以J一世，why not？

常規其實輸過
係playoffs幾場關鍵都係靠佢 先講到咁

Final 先睇TSM?

應該G2 B/P會FIRST BAN ZILEAN啦

講真berj上場極靈算玩得唔錯
但如果要講頂尖應該無邊個勁過bwipo

有Sneaky做分析

POE會唔會拎隻路西恩

我覺得未到好勁囉
定係佢身上正常操作已經叫好勁

想問兩隊平均年齡過唔過23

野龜Lucian？

Spica 18
BB 20
有大清拉高都應該唔過

sneaky成個大波直播妹咁

應該過

Poe mid lucian
下簡艾希/佢老婆呢啲T1 pick都贏左8成

真 想講好耐
條友係咪變左性

Spica 18咁細咋 以為佢20打左一兩年academy

BB 20
Spica 18
BJ 24
DL 27
Bio 23

22.4

佢好似真係打咗年幾兩年

S9 先真係打academy
上年仲要季尾推佢去main team

Solo 27
Santorin 23
POE 22
Wild turtle 25
Ignar 23

24

Solo 好似好遲先打pro

FLYQUEST呢隊老人隊可以入到FINAL
NA都真係幾休閒下

TL都25 23 25 20 26
23.8

希望大清奪冠

以後冇Zilean玩了

又放cait

唔ban等輸

冇左ZILEAN玩仲有TF

放Tf

2-0

有TF玩

LCS BP領先全球

Cait + 潘森？

BJ 準備

Biodaddy Bard

Bio Bard

BIOFROST又玩高難度野...

fly bp睇唔透啊

Bio 巴德
1:1了

其實以前Bio隻Bard幾勁
不過係S6 時代

如果唔計隻bard
tsm 應該又輕鬆贏一場

中風就GG 3-1了

野龜仲係imt個時

當年Rakan Bard 打爆IMT

野龜仲係咁廢
第一場龍團附近團戰
極靈招大放左落卡密兒到
全世界知要留殘血 唔殺得佢住
都拖到就快無大
野龜On99 一野點左落卡密兒到 暴擊
結果幫人殘血復活
隻卡密兒復完活就咁e w沖過
大把時間俾佢開閃
結果俾人w 中再e暈
就咁俾人殺左
點解仲打到職業 好撚癲

如果今年TSM贏世界賽 BJ要Zliean 買硬

Jax輸咁多cs

唔係好睇得明大師兄點解帶cleanse 防夾定防pantheon?

bio 成場唔開大
應該輕鬆2:0

BIO GOD 1000IQ

依個真
笑死

TSM班友食左藥?
SPICA同bio都上晒電

Spica

支那仔上左腦

Spica 沖入去送
不過下路繼續冇穿

個live做乜鳩切咗去commentary

Pause

如果TSM 咁都嬴到 FINAL
真係好痴線
連追4/5個 BO5

如果無cleanse 潘森w 接夾應該死撚硬
每次黎閃w 強開你都幾麻煩
一定要帶cleanse

應該太慣有Zilean大技

damn
眼訓仲pause

咩事pause

有player斷線

野龜屋企停電 有排搞啦屌

Tsm輸bp

邊度講
屌咩

可能聽日再打

唔係GAME HOUSE到打嫁咩

個caster講嘅 好似話佢個邊有heat waves易斷電 有cm叫佢去圖書館電腦玩

我屌
本身已經眼瞓

頂

fly好似唔係

打少陣飛機
入到8強都已經超哂水準

仲ff冠軍

見到wildturtle個感受真係好特別
明明同dl一樣元老級既選手

但係就無咩知名度
佢留親既隊戰績都唔會差
但係成日被人笑廢
仲要兩次俾大ching轉tsm時送走

呢個世界真係好唔公平

忍唔住google
好快unpause

岩岩睇到 原來繼續打緊

我屌 我都google咗

劇透咗啲添

佢俾人印象係上頭flash上前自爆

好悶啊 打未

又好似唔係
Google 冇再update
唔好同我講係停咗喺嗰下

笑死野龜要去team house打
45 mins timer

45分鐘

Google咗 場game睇落唔錯
咁唯一等
希望唔會瞓著

大ching以前都係
只不過佢以前玩得好offensive
掩蓋左佢成日好多波亂衝

唔係喎 resume 咗劇透了

tsm 彭亦亮好撚勁

點會唔係team house打咁戇鳩 一個選手一個裁判?

同唔係草度B 比DL一箭射暈

google 個data停咗update
應該係嗰下pause咗

應該就咁webcam 監控住

笑死
比爾森 彭亦亮
但其他又英文

本身諗住捱通宵睇埋佢
而家訓算

睇twitter 有人話
FLY個team house 因為武肺 delay咗裝修
冇地方瞓

等返工算

極度ON9
自己唔係GAME HOUSE 打
係屋企打, 仲要有突發生搞到打唔到

姐係好似明知聽日要比賽
但你自己準備唔齊全
好心 賽會 自動OUT 佢出局啦

仲要暫停成45分鐘

真fan屎

算啦 有熱浪 都冇計
武肺又打亂晒啲野

但直播未到

可能早pause咗

cls

諗住睇埋呢場就訓 點知delay咁耐

Fly 連gamehouse都冇？喺屋企打

追post

好多爆肝fan屎

點解bwipo hili可以有份打比賽 game3龍戰bwipo後面有眼唔傳 傳正係人前面未有人控但佢唔撚走 食技食到殘血 到底佢做乜鳩

屌你重打?

由頭開始播返
攝時間

呢場係重播定重新打過

屌

其實唔係heatwave 都冇人想理
而家真係
仲要係finals

去網吧打機啦

好撚彩訓左陣先睇

而家真係on99唔知等乜

野龜我屌

翻工啊屌，又冇得睇

打場aram冇咁嬲

好似差唔多unpause

重開啦

Tsm

望落似0:3

牙龜今次仆街

俾人dive死之後停電

Wildturtle has left the game

個stream早停咗
係啱啱先停電

野龜嬲到走場？

Production cut咗啱啱pause

Biodaddy

食撚咗春藥

開大清兵

嘩 BIOFROST上哂力

Bio frost食左春藥

唔通DL
真.NA 幻神
又拎冠

仆你個街 唔係比大清贏埋阿

成隊發生咩事

係咪熱壞咗個腦

BJ 神又開始上腦

BJ同BIOBROST自殺

隻潘森個用途

屌你又throw

本身已經比人偷咗龍 第三條臨番生又手痕自殺輸多條 已經soul point

Bj 神好勁？
Don’t know do wt

TSM 2-0啦

仲以為又柒

抵啦blind pick tank

照咁睇 唔明點解FLY會嬴到TL

TL 仲勁過FLY
真係唔明點解會輸
感覺上睇 TSM 打TL 辛苦D

大清cs

仲要18 lv

3火龍魂
TSM 頂住阿

14k差距仲未close到game 好危下

肯end game未

俾FLY拖到就仆街

所以咪話NA除左TL之外好似隊隊都唔識點完場

WOW BIOFROST 靚ULT

仲要打多次巴龍先end到

131推入去啦
下波會戰沙皇有閃
閃推再比22接大

感覺上好易仆街

BB嗰下被捉 傷到

其實問肯END GAME 未果D ,係唔係假膠來

對面 沙皇+女警 , 雙後期英
最手長英 , 守塔底+TRAP , 仲要拎埋火龍魂

如果唔係等 BARON / 遠古龍 拎效果
我想問下 對面係唔係會企係溫泉 唔守, 俾你免費END?

妹撚完未

打到咁撚廢

NA遲D打LPL Top2會比人姦成點

大清BJ

雙敗淘汰制 係咪得春季C9係勝部拎到冠軍
LEC 兩次G2係敗部打返嚟 決賽3-0FNC
賣笑PCS都係敗部打返嚟拎冠
依家LCS TSM又贏緊2-0

TSM

依個陣有龍魂都冇用
TF Jax 131 根本無解

下鋪唔好再拖啦屌
唔想google睇結果

對面沙皇差婆清兵咁快點end game
家下打緊決賽阿.. 緊係講穩啦..
對面仲有火龍buff

最大問題係 女警+沙皇
守塔底 真係好撚勁
你唔小心行前小小, 一失誤
對面真係有機

唔係BB被捉 冇咗龍魂 晨早完咗
柒咗一鑊咪要耐啲close game 囉

所以話連登, 好撚多假膠
一係就真係銅牌

this

關清兵咩事

但連登D 假膠/銅牌 真係好弱智
係咁問 肯END未, 仲係到妹?

就係因為冇佐龍魂, 唔等 BARON/ 遠古龍
你一失誤= 即刻俾人反CUP
真係銅牌咁樣

下鋪再比Solo玩坦真係執柒左佢啦
對TL又係玩坦輸玩carry贏

唔明大龍on timer可以點樣快啲完game
當對面傻咗行出base俾你開戰咩

話肯END 未果D 仲有料
對面有沙皇,同女警 + 3火龍魂
姐係你係TSM 推塔 /兵營 果時
對面D人會唔出技/ 唔普攻你
企係溫泉 俾你END

其實想講fly唔係唔敢同你出面打

反而係tsm死都點搵BB去換巴龍

比係LPL咁樣lead 十幾k一早同左你打啦

唔好單單淨係話手長清兵啦

兩場都blind Ornn 俾BB踢/扑撚死

好似未見過BB 玩坦英
好似玩親都係鬥士/射手

2場1st pick cait都打唔到應該有嘅優勢

佢有玩過Ornn

嗰下咪換咗
成隊FLY先殺到BB
但嗰下冇留意龍魂timer 係柒咗
應該攞咗條龍 先逼巴龍

明明BB種打法勁撚易比 jg camp

BB玩坦你會見到tsm輸

下場2邊都拎鬥士就好睇

tsm明明execute得好好 仲話人妹
1 3 1 攞巴龍同elder 對面一出黎即刻打+推base

最柒真係 冇佐龍魂
搞到要拖長來打
對面仲要係 沙皇+女警

我淨係想講，要正面打FLY真係唔係冇比機會

TSM淨係諗住穩穩陣陣咁拎巴龍推少少、再拎巴龍推少少咁
咁唔係妹咩

前條巴龍唔係爆咗兩個inhibs咩

打營運又唔得真係好難服侍

咁嘅gold lead再加開戰技停電打都打得贏 仲洗咩理清唔清兵
成班18lv六件頭都係要行黎行去食幾十次巴龍
好彩最尾個遠古炸鳩死咗cait 如果唔係可能又要食多三次巴龍先贏到

大清真係有靈氣架條友

一早贏左啦 等佢哋拎soul快啲出elder 仲好

BJ自己已經完咗game
TSM避打5v5 已經無解

呢到D人 睇太多LPL
已經習慣佐 瘋狗式打法
先覺得係打緊機

打營運咪即係妹囉

你冇嘢啊 bj分推一早贏左啦 果3隻翻鬼到base咩

贏都要比連登仔屌

決賽求穩都好正常啫
同埋lcs不嬲都係廢啲架啦
唔好用LPL黎比好冇

今場有啲決定係柒咗
但兩場都話咩 點解唔快啲完game 係有啲

攞垃圾隊同TES JDG比 都算係垃圾隊榮幸

一陣TSM 真係輸佐
就會屌 9 TSM , 咁樣都THROW

大清可否不要老
睇怕今年都係佢最後一年 希望生生性性贏埋呢個BO5 抽枝好籤 世界賽歷史性出線八強

穩打分推就贏 點解要同對面賭一波打激進
你覺得妹係你嘅事啫 選手角度贏撚到咪得

睇佐2場
TL 好明顯勁過FLY , 真係唔明點解可以輸
TSM 打TL 先似決賽FEEL

其實唔好話拎lpl

lec都打左啦

FLY果幾件入到世界賽都係奇蹟啦

贏咗NA冠軍再講

呢樣真冇一隻係一線

幾驚佢哋又上頭同FLY開戰
好彩冇

咁事實係FLY打爆左C9同TL

賓仔都仲打緊

佢未必最後既

Hylissang呢條友仲打緊 都幾撚神奇
Troll撚到癲

好撚靚仔

現實又真係有啲Twitter弱智

又放TF

FLY 出新招
應該追返場

POE 球女
撚手英雄

最記得佢隻球女 會出納什之牙

jg同adc唔同啦

冇出好耐啦
垃圾之牙+時光仗

Solo 終於唔pick tank
今場難打

大清下年都28
我諗有心, 都未必有力
今年真係當最後一年
出到8強, 算嬴佐

睇唔清揀cait完全冇壓制力代表野龜廢定大師兄勁

終於唔玩tank.
但BB出隻pocketpick

我都s3撐大清到依加

但其實都真係夠皮了

今年最冇期望，唔好包尾都滿意了

要靠PCS攞分

抽到先得

我都係CLG年代睇起
一路追隨大清做三姓家奴，撐過TL TSM CLG
如果大清退就做TSM傻粉算了

就算比佢抽FNC/DRX/SN ，MCX，LGD/MAD都唔知出唔出到線

唔夠ban位

大清退就唔睇lcs了

TSM自己簡三隊都出唔到啦

LCS 不流剩係睇 大清
其次係 BJ神

大ching出到8強 已經當佢贏world

真

sneaky上季又冇埋

淨低睇其他廢老派膠，不了

最緊要係時間又閪

最有可能咪FNC MCX LGD

今場睇嚟都gg

TSM aka “Tiananmen Square Massacre”was a Chinese Communist Party government massacre of its own citizen in opposition of pro-democracy movements. China denies this event happen, but there is no doubt the CCP killed its own citizens

twitch chat係度洗呢段

驚penis打撚死佢地

gg 有第4場睇

大清終於賣笑

呢場真係凍過水

大清

野龜vs dl 呢個組合打左幾多年
Na d 青訓真係屎黎架wo

真
不過上場大清打爆咗青訓ad

Tactical 真係唯一一個新進na ad係亮眼

Fbi都ok既

BJ同SPICA
前期係咁幫BB
BB都係冇優勢

大清點牙

BB outplay

BB Pog

昨日打TL 出晒力
今日休息陣
等隊友CARRY

搞笑

Bard portal 大技
TF 大技
塔底都要死

大清NA 8冠王
等緊你啊

比大清刷下數據先啦

預言家
呢d半hea玩既場, 邊隊底子好邊隊贏

大清想點

solo 俾人打到傻左

Solo

笑死個blast cone

俾緊機會 隊友表演
好似係

大清: 我昨日表現咁撚TOP
今日係時候到你地

差就差啦
Bio 今日> 大清

041船長出面具係咪新玩法嚟

不過呢場係差既
頭2場都OK既

唔係
Meta裝嚟

唔係

係咁樣出好耐了

招R 有大面具燒之後
會好撚痛

睇黎真係3比0了

大清勁撚到

Fiesta

大清差啲收晒

比哂機會大清makes play了
早d交閃就make到

大清一射五
差啲殺哂

上啊大清

大清如果唔係咁撚廋
拎多幾個頭
呢下應該真係幾秀下

大清差少少咋

當me冇講過

cloud soul gg

大清今場

GG TSM

應該要輸 一沖DL就輸

大清岩岩1射5
未有 死亡之舞
如果有既話, 應該真係打撚晒

又要睇多場 食屎啦大清

無啦 fly個陣cloud soul咁勁 仲要senna 繼續outscale 分分鐘呢波都收皮

BJ唔返黎

Tsm尻陣
中下工具人 人地三核陣

Bjerg cut左b ?

大清今場瘋狂被捉

人馬一衝就死

TSM咁照顧觀眾
知後期輸左 直接放推投降入下場

BB 都好撚膠
連續2次 沖入去送頭
大清就俾人捉到傻

大清今場唔冷靜，成日見對面殘血想1打幾

下場3-1啦好嘛 想瞓了

Jayce 咁樣1個人衝入去打 得唔得架

佢當左自己仲玩緊jax

嗰下真係差啲 有返件吸血應該射得曬

Jayce當自己 李星玩 點贏

bb中路個下好撚膠

翻工冇得睇了

果下 真係差件死亡之舞,佢未合到
好似原本得 1個頭, 定0個頭 , 太廋
果下如果真係有 死亡之舞
一定可以射撚晒

嗰吓都真係膠

Tsm係要屌先會贏
繼續屌

fly係咪窮隊黎
D人係自己房打ge

準備俾FLY反cup啦，大清送人頭送到傻左，再加上Santorin開始發力。下一盤TSM一定被人橫掃，通常輸一盤，就會開始士氣低落TSM贏到我直播對狗吐口水！

等睇Game 5
屌

大清呢場真係難發揮啦
BB又上腦閃上去

大清個NA 8冠王
唔會咁唔爭氣麻

用咗狗屎抹面再講

大清輸一場就即刻比較 賤撚到

唔好啦，本身諗住3:0岩岩好開工，以加已經要偷睇嫁啦

原來每次NA final都有野龜/大清其中1個人

NA台柱

我準備緊啦，我就係想玩激d，反正TSM輸硬，我唔怕咯，我狗屎搽完面之後，再衝過去堆狗面前吐口水，不過TSM贏到先算啦，根本上一場睇得出FLY高幾班，頭兩場輸都係因為野龜無電，線路唔好

唔能洗瞓？死廢中

逐條逐條數計 找咗狗屎抹面先啦柒頭

FLY 件隊衫可以再柒啲

白底衫求其加個logo

佢地依件算好....
上季白底加朵花就當衫

仲有前lck隊賤air
同埋幾年前dig都係

原來仲係依件狗屎垃圾

有預感TSM會倒輸3場

POE 著到好gay，件衫貼身到
DIG 個件我都記得

野龜加件白底個樣好毒

好似監躉

FLY 幫TSM ban bio 隻band 真係多謝哂

Jayce

佢本身都毒到仆街，咁多年都縮下縮下

又Jayce

一陣又打唔入隻羊同熊

一陣又俾隻熊一野跳去後排秒左大清

大清一陣會唔會又被 羊同熊強姦

BB

好似有FLASH
沙皇閃推 個動畫 咁撚慢
都唔FLASH

Tsm讓龍

打下大清條線好過啦
係咁幫BB有閪用咩

唔通又要game 5 power spike

BB 連續2場 有人幫
但都冇優勢既

Forget to ban zillean

人哋又3龍game5 ready

18分鐘3龍？

SPICA 好鐘意幫BB
但成日幫BB ,但BB都冇咩優勢咁

呢場凍過水 咁早 3龍 對 0

下一場啦

NA白金一二咁上下

game 5 is coming

頭兩場贏得咁輕鬆 唔係俾人追3場呀

垃圾tsm放ornn

凍撚過水

Spica clutch呀

na嗰種廢

BB真係好柒廢

BB 隻杰西
唔係幾掂

Game5

GG

收返埋隻NA JAYCE啦

GG4個人比一隻熊強姦

On9 Jayce

係要揀JAYCE的下場

大清真係俾熊跳後排秒左

番工無得睇,精神上支持大清

最近流行讓2追3嗎

讓二追三

bb有乜撚野用呀

BB 隻杰西真係好撚廢
唔好再PICK

bb隻jayce真係好傷眼

同兩年前一樣贏2比人反cup

幫佢贏完線 渣住把鬼刀衝落黎俾人捉 -> 一路0作用+無發育

唔明點解blind pick jayce

Pick Camille Jax 好哋哋
無啦啦pick Jayce送兩場

如果咁樣嘔返個冠軍出黎真係無眼睇

因為無諗過係0作用

Ornn + voli + Sparta 點殺死

打得幾好都無用 唔夠傷

spica又幫tsm吊命

spica博撚到盡

SPICA 隻ZETT 反而玩得幾勁
相反BB隻 JAYCE 真係好撚柒

兩槍死撚左

但留last pick 俾sup

左手唔係新人啦，MSC睇唔到佢隻LB點樣玩尻DWG咩之後DWG夏季賽痴左線
目測TES~JDG>=DWG>G2>>ALL

DL咁樣比野龜秒咗

有仇報仇

野生龜都回春

女警肥到仆街
冇計

夠膽偷四條龍

game3 game4先係真正ge TSM

諗唔到cait點先會死

BB 隻杰西, QE 完好似R癢咁
唔知有咩用

屌那星依家BB
poke又poke唔入 普攻又打唔入 轉鎚入去打又兩秒都捱唔到

BB真係要玩jax/ irelia 呢種先得
其他睇運

完

DL難玩到行前少少就比cait一槍爆一半

火龍+火槍+爆擊+巴龍
應該可以秒ashe

我都係訓返先

再鳩pick嘔返個champ出黎

女警肥到仆街
FLY前面仲有有2隻大坦
TSM 真係唔知點打前排 / 切後排

無ban

讓你4打3都打唔掂

屌你老母野龜個企位柒到咁on9都仲換得走DL

可唔可以快d end明知無得打

大清食屎啦.. 雖然都輸硬 但都好柒

隻山羊同熊
完全冇人打得入
係咁向前沖

Pick多場Jayce算啦

佢得3件大裝
野龜5件大裝
仲要FLY 有2隻大坦
根本冇得打

bj game 5 極靈?

NA Jayce到底有乜撚野用
坦又打唔穿 打軟皮又唔痛

DL

正....起身仲有G5 睇

lpl同na都打足5場
一邊鬥勁一邊鬥廢

真係0作用 打人又唔痛 隻英又無控
係前排坦幾秒既能力都無
= 勁少少既兵仔

唉屌 比fly打翻起2舖

冇了冇了

bj g5 zilean劇本is coming

睇完g2訓
起身返工竟然俾人反cup

唯一作用 = 要打穿山羊
一砲打後排3/2
但好可惜, SPICA 前面已經有幫BB
真係BB 唔撚識玩杰西

無眼睇

WWLL 實係反cup

士氣都輸哂

無啦心態爆裂
同兩年前打TL一樣

話有Zilean玩既肯定冇睇
Game 2 3 4都ban左

2:0
咁都俾人反CUP
睇來大清拎2SEED 算

BB咪撚再PICK 杰西

同埋大清玩Ashe 雖然偶有佳作, 但支冰箭都係有d膠
唔ban senna不如keep住玩算

GAME4 最伏一定係BB
隻杰西 成隻英PICK 來唔知有咩用

3輸大清
4輸BB

佢弊在係上路拎完優勢滾唔到雪球

對面本身兩隻大坦係前面頂哂d傷
佢仲要lead唔到經濟 射中後排都唔痛 ...

真係輸BB
Spica玩得幾撚勁

會唔會執迷不悟pick多場 唔洗睇

咁都偷到2條 盡哂力啦

支持

不過game 3佢有一下大技同E技錯左巴德大技個timing
如果唔係應該game 3 贏左

慎jg la diu

屌奶星，na比棄將廢老隊拎1st seed

真是北京電視機

實比人reverse swept
士氣輸哂

除非係團戰擊潰g2
我係覺得tes無乜經驗應對到g2嘅遊擊戰

繼續燈tsm

son湯咁撚勁 tsm都唔要

LCS隊隊都廢老隊嚟嫁喇

加油

果然 pick返senna

karsa同jkl都算大賽經驗豐富啦
我覺得左手會係tes最穩定既點

na有邊隊唔老

C9

呢樣嘢LPL仲勁啦
G2贏到LPL隊再算

Rakan monkaW

但輸比廢老隊
咪即係廢青

Caps準備好比人0-9

bio 會唔會worlds比人BAN左隻Rakan 就收皮

對面都雷歐娜仲銳空

最後一場

Free sm free sm

G2上季更勁
但LPL今季好勁
不過吹得越大都會輸

感覺LEC仲廢過上年

Reverse sweep

G2 上年係EU勁到外星隊咁

tsm搞咩 以為3比0較完

玩撚完

不過都係個句今年冇MSI睇唔到其實邊個區真係勁

d bp 咁輸撚咗la tsm

BB !

唔拎jayce好咁多

起身仲打緊